三罷前夕 將軍堡餐廳炒工會主席

有冇黃餐廳請人？

【本網訊】香港廚師聯盟工會主席吳志輝（細輝），原本任職位於香港紗廠的將軍堡餐廳，今日傳出被炒消息，仲要簽保密協議。未罷工先炒工會主席，如同代政權出手嚇工友。

細輝接受«基進報導»訪問時透露，星期二在廚房大佬口中得知，公司以生意不好為由，需要調整營業時間削減人手開支，最初說考慮解僱另一位資歷較淺的廚師。後來星期五時，突然他引述公司指，因為「有很多報導、身份敏感」為由，公司希望將細輝辭退。

將軍堡餐廳昨晚與細輝處理好合約內的金錢和薪金，又要求他簽下保密協議。細輝指，自己是在脅迫下簽名，「你說，這樣有沒有法律效力？」

細輝除了是工會主席，亦是8.31事件現場目擊者之一，多次公開講述當晚情況。對於公司在三罷前解僱自己，他認為是出於政治打壓。細輝自己在3月在招聘廣告一般途徑入職，雖然廚房大佬亦說希望留用自己，但公司和母公司「新匯江」本身「藍底」，其他餐廳亦會受制於警方不敢聘用他，憂慮未能找到其他工作：「後面還會很多人會給餐廳壓力。」

在科大生被警方逼死後，香港市民正打算發動全面三罷抗爭，當中組工會更是不少群組的首要議程。今次餐廳先幫政權出手打壓，既是打壓工人，更是對三罷運動全面宣戰。

請各位杯葛，不要幫襯。

未聽過

殺雞儆猴
黃店一定要幫手請佢
呢個時勢炒個黃絲工會主席
佢更係想生意更加差喇

各位市民請順佢意 罷食將軍堡

罷食將軍堡同新匯江

推

唔止請人啦
日日排住隊食
開多間餐廳都仲得

換季啦 係時候轉下d擺設

呢d 低能市真係白痴，肯定無人幫襯，細輝真係好出力支持香港人。佢只係一個普通廚師，但咁肯發聲幫自己行業真係唔話得。

唔好意思，借一借個位黎唔該

政府會成立獨立調查委員會咁又點？五大訴求係咩？下一句係咩？唔記得哂？

新匯江
將軍堡

眾籌俾錢佢開餐廳

荔枝角商業區
一間長沙灣道
一間都係附近

甴近平

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

所有分店地址？

咁多黃店，希望有人請佢，，，就算無人要，自己開店都會多人支持，唔怕無生意

自己開餐廳 仲可以請埋有需要既手足
到時再連豬加持

荔枝角長沙灣道808號香港紗廠工業大廈一及二期地下C2B

29891221
29891222
唔好打去叫外賣
打極都唔通

人無公關真係死得

我唔知將軍堡受咩壓力，不過可以等執。

push

之前會去食早餐

龍門好似請？

等執

Fb好似有話請人
但唔知職位岩唔岩呢

右邊都係佢，茶餐廳黎
你影呢個係賣麵包

撐

Push

直接申請裝修

工會主席 都比人抄

新匯江申請直接裝修

為左果少少壓力就要執都幾on9

認真咁樣走到咁前 應該真係唔太care d生意

opp

將軍堡其實佢入面超大
LUNCH時間其實目標做大陸人生意
佢根本唔驚你當區做野既人唔幫襯

之前有fd食到有蟲

裝修

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

聽都未撚聽過😹

叫得新xx既名，自己諗

呢啲一定要裝修
幫政權做爪牙打壓示威者

要佢同美心一樣下場

長沙灣張軍堡，大家千奇唔好搞

啱呀 直接裝修 以儆效尤

速龍要OT
老婆玩4P

黑社會還眼還肺

咁大間鋪，店面係咪骨子㗎？

想多啲人參與罷工？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

零成本 你唔係唔做呀嘛

直接裝修得啦下話？
吉野家同lv

將軍堡

罷鷲

必須千祈唔好裝修

裝飾？裝修？

佢地應該係以工業大廈飯堂黎拎牌，但就主要做街客生意，唔知有冇犯法

東家唔打打西家姐
呢個時代老閪要打死一份工咩
支持廚師無懼發聲

呢個要裝修執執佢

大家一齊1823 佢, 齊建美好香港

平時叫開外賣，仆佢個街

將軍堡唔怕你地杯葛，因為佢唔係靠外來後生街客。佢嘅客群主要係附近返工班廠佬廠婆，嗰班本身都偏藍，罷食對佢可以話零影響。

部部電視機都長開播住ＴＶＢ既茶餐廳

堂堂工會主席呢啲嘢都可以被逼？老細用枝槍指住你簽？

佢隔離間麵包舖真係多得佢唔少

唔怪得今日想食將軍堡但冇開門。

J,軍堡呢啲餐廳

細輝加入龍門啦

收到

平時都多客
夜晚就靜